[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4141)

開post轉運

Slow

雲達快刷

好彩冇手多買左森多 就估到冇咁撚好死

森多又要叫我吊

德甲角大叫都無得叫

切爾達？

森多0射

唔洗叫 哩啲垃圾唔洗指意佢cup

支持

狼角大點睇

森多都好買

鬼盤

唔通大岩蛇係真阿蛇 今日要ot？

南特10.5S點睇

中

德甲d角球叫都無得叫 都唔柒刷既

伏

切爾達 重心

可能薯條買咗

99999

999999999

gun

大撚緊

雲達-10c

雲達針啦 唔撚刷角屌

狼角細

切爾達0

笑4 北妹差啲失

法甲d半一真係成日開下盤

法甲角大 ez

德甲啲波好系

狼即場角大定入波大

咁都叫唔刷

角細
7+波

Why not both

南特單邊刷9隻角 咁都未入到一粒 好想買$10支持下

南特生性啦

兩隊閪波讓半一 笑話

原來狼狗先唔刷 屌

十三唔洗訓係度屌波

買左5.5大

又殺初盤角

南特真係唔入波？

認真

次次法甲買半一上盤都針

唔只呢隊

佢落後耐啲先會刷

雲達-9C

洗唔洗咁夜先上水

南特快啲入一粒

南特波膽1:0

南特goal

南特1:0

1:0

唔入波就刷角

1-0

南特原來都單邊9角

13 變了

南特角大24

屌成日準備入Fg個陣就Goal左屌

心靈G持到佢入波

帕爾馬d 下盤真心屈機

森多真心廢

Mao gg

雲達-8 c

屌那星入左11.5b先入波 出事

同路

耐無買意甲一買就奶

南特好勤力咁攻 終於得到回報啦

狼隊9.5b

南特試下刷多3角

雲達半場俾多2c

養真馬？

柏達邦gel得未 近兩場對強隊都咁勁仲開深盤

狼Gel!

中一次馬好過十場波

買咗大波？

狼9.5S

派少少比我食飯可以？

南特比角ok?

真心上左岸了

準備睇高蛇降班

6c gel

雲達 發達幫快啲俾角

6c

上星期先比賤種米蘭絕殺

完場？

11

含佢條馬撚就有你份

意甲半大又西

雷加利斯 Fg

含馬撚就有份

贏幾多先肯上岸？

中幾多姐 上岸都要賭架

森多咁鬼廢

雲尼亞尼點救

狼-5c 針得

雷加利斯 Goalllll

雷加憑咩贏波

想買角球 mama在？

憑我2mins前買完Fg

雲達7全15

神早訓左了

尻踢

切會cup

仲唸住問下佢點買
佢咁早訓既 係咪贏夠左？

十三hihi

法甲比多3c ok?

佢都年紀大了 頂唔順去左訓

人地要湊仔

7c 狼隊

屌你老母南特正仆街黎入完波0c 俾人追和啦你on9仔

你上次又話輸左健康在望25k唔賭馬既
又呃人

白禮頓break dance

Ok

白禮手球

狼12 gel了

笑撚死

狼隊9.5b gel

雲達半場12.5 ？

咁都冇12m?!

刷角追岩啦 快手

唔係呀化

南特10c

想問佢湊仔經
男人湊仔應該難過我地女人掛

南特10c 比多兩隻

花仔

真係殺初盤

屌你又改名

嚇撚死 以為半3全9 法甲9.5gel

屌
切霰達都爆角
全日狗會派錢日癲到

我唔理
咁都算係講過唔算數 呃人

夠膽12c

狼-4

南特我要食全格丫仆街

白禮 狼隊快刷

雷加贏一場都禁屌到人

有冇心水 呢個名係星期五買細輸到仆街改的

真

狼隊-3c 等收錢

琴日仲易賭

南特2-0得唔得屌

買左10.5s

偷偷地告訴你 呢個世界有角細黨

比星之力得啦

法甲?

一陣仲有1c

琴日曼城到而家都順 今日都多角大喎

迪安做咩呀 面子角呀？ 屌你老母

Yes

狼隊手持9.5b
仲入唔入10.b好

南特補2

比多角啦屌

切入乜鬼波 刷埋先啦

Jump

想要狼Ng

唔好了 我手持好後悔

我都好掙扎
決定唔到
無mama唔識賭了

白禮嗰場都唔知兩隊踢緊乜

白禮頓入未

9.5s準備收錢

10.5震ing

切 未射過波

11未

睇過

切爾達5c
冇窮人了
合埋眼篤都開角大

法甲 1:0 （10）

Bb 😍

乜9 切爾達重心

今晚買咩好

陣間雷加2-0就宣布死亡

南特真係驚險收半格

白禮 狼 4.5/5B

極大機

唉 狼Gel

切柒百麗

昏禮 狼 入波plz

白禮唔刷點贏呀

狼10.5大 難開都on9
9/10
Ft

狼隊連角未 學下南特

狼果場踢緊乜 無c又冇波

白禮頓

靚撚到,咁都唔入

邊隊

GG

岩岩10 5s

乜撚野切爾達 仲未射過波

冰啊

切差d宣布死亡

白禮唔識入波就比對家入啦

我宣布 切柒達已經死亡

不了

生性啦 狼仔 刷角啦

白禮頓 唔刷角托柒咩

繼續冰啊

狼隊追8.5b?

切爾達 波都未射過

白禮 狼 快入

狼入人未

比兩次連角黎睇下

我9.5s 10.5s
你又唔講

屌你老母

10.5咪中左囉

等高水8.5B

都要輸一注
馬賽買唔買

8.5

買左11.5b 成年冇中過波

球探壞左 震都冇震過

森轉2.5s gelllllllllll

唔係又走盤咁撚老土啊

88888

狼4.5/5B 針

狼？

雲達-7ccc

狼4.5s 10.5s 水泥gel

入得8.5b狼
補咁耐點都2c

9c完ok?

白禮頓水泥針

德甲

狼10.5 9.5 8.5s gel 到仆街

等你推介好嘢

Ac同西維 有冇同路

兩隊對家都私家雞

狼隊3連角叫爆區

-4

屌-3c ar wolf

森多好唔掂

狼細啦 訓了

切死亡

半5全7 好波

狼隊踢完瞓算
陣間又手多鳩買輸晒

雷加補飛收工

今輸英超D角好撚閪

雲達-7c 發達幫手刷下

切仔咩盤都輸 勁

球探壞左？
狼隊角呢

切爾達重心笑撚死人

屌你老母又中狼狗角伏

半4全4 半5全7 點玩啊

4連角

依家點買

總算d 角正路返d

馬會打手

999999 雲達

雲達-6ccc

正常難賭

岩岩9.5 10.5

羊場話返粒啦

又斷一 屌

點撚賭啊仆街狼

狼8.5s 都可以水泥gel 了

白禮頓 狼 垃撚圾

12 點前果d 合埋眼篤都角大
開左大半日善堂

淨係買咗5.5s

雲10c

雲達-5cccc

白禮阿妓都贏到 我信你架

500$ 10.5 角大 1.97
再補左1000$ 8.5 角細 1.7

點撚樣 垃圾白禮 狼 入未

垃圾白禮頓差d 輸9埋

兩隊垃圾角又冇波又冇

企左上天台

屌你老母狼個7號 比得咁靚都射唔到

快啲輸埋啦

半5全7
點玩

咁買小心輸撚死喎

白禮頓快入

切爾追到未

Jump撚左

主場威力

雲達 發達幫 快啲刷多5c

針足兩星期 我戒賭算

雲達入未

切爾達11.5s gel定先

狼隊最後5分鐘連角please

下半場 悶到

雲達-4ccc

雲達11c 2.02 10.5

同路 戒了

-5c

屌你老母 白禮 狼

白快入啦屌

有冇巴打零達15.5@2.68入左
派錢

5c就算數啦

埋到門收哂腳

等你出水 轉頭嗰啲冇乜邊場睇啱

補時連角啦屌

入左停c間

發達邦fg

絕殺未 屌 死大波

睇錯sor

仲有3分鐘瞓覺

補3?

雲達 發達幫-4c 快刷

ys

狼隊想點....

單頭咪好 做乜要串

白絕殺佢啦

快撚啲完 陣間又鳩賭

下半場冇入球冇角
踢乜鳩

屌你 切爾達

白禮絕殺！！！

阿梅比多五粒角黎

半5全7 on99

垃圾白禮 狼隊 屌柒你地全家 屌屌屌屌屌屌屌

德甲大C gel

半5全7 死狼狗

Gchi

狼9.5 10.5s gel定先

半5全7
jump

我狼絕殺佢

輸錢真係話咁易 戒賭了

唉 狼大波針

算鳩數啦隊鳩野

嘩 打完機番黎見到

半五全七
半二全二

下半場有冇踢

又走盤
食屎大

比甲肯入波未

米迪！

個37號冇次過到人

雲達-4c 快

7c 2-2 ft

死拖難拖

垃撚圾 又針1k 即場大波

雲達-3cc

西甲2大垃圾隊
1. 伊巴
2. 切爾達

3日1k->10k 瞓醒去攞錢

有個達字都係On9

士砵亭

森多識入波未，求其入多兩粒啦

Lm
求派

我了

森多 雲來

森多ng gogogo

屌，阿梅個場馬會真係派錢，10c個時開盤15.5b2.5
之後開到2.68

徳甲3格了

雷加 15場 贏得1場
屌你 今場同我扮反底 我屌你老母

雲達三格角4.5 gellll

全日重心
Ac 米蘭角細

14ccc輕鬆到

巨龍蛇個雲達

雲達輸半得唔得 早水過關串左

森多屌打番都唔入

打和super

切爾走盤射唔我
神奇更衣室

森多呢d懶係屌打又唔入既 注定轉頭輸多球

高士路對彭美有平手 彭美冇野爭會唔會幫下人護級

連西好多注 買左雲達17.5細 中番場得唔得

已入17.5b

雲達快手刷多1角

雲達停c間

BBBBBB

雲仔-5cccccc

俾我中番場拉

16.5等水

雲達 發達幫 俾多角先停啦

比我算喇.......

建議捐比星火

兩個呀屌你

幫你叫
利申同路

雲達榜尾都贏唔到

15角goalll

Ccccc

-1c

16

EASY!!

終於中場3格角

Lm

Gel左，都話馬會派錢，10c開盤15.5b2.65倍

18.5唔敢

講個笑話雲達讓人球半

意甲咩事

屌你呀冇買到呀
齋講咋好撚心痛呀
2.15倍

10 1 100
快

主12m

lm

我

晏蛇

阿達個場15.5b@2.68同2.5都入左，依家當博下

買左15.5大 諗住夾角買左16.5細
一買連c

雲達 發達幫對賽最高20角 想搏

中你 留馬會Ac 記得加密

森多7到 12m都唔入

有冇人同我一樣，唔知呢兩個星期jm9，不停針

11？

下 幾時既事

Var

意甲又封？

你好

呢幾日咩事 垃圾波都刷到三格角

買雲達00？

垃圾炸

屌你老母垃圾森多

炸

做乜9咁好笑射完當唔入

傻仔森多利亞

炸了

雲達 發達幫俾多3角

10c個時，我啱啱訓醒，佢開15.5b@2.5即刻入一注，之後再睇@2.65再入一注

唔中 補射越位

炸乜鳩呀

即係點又12又炸

total 輸左25K 點搞好

有冇人話我知森多個球吹乜撚野？

17.5會否爆我

On9隊 無救

50幾分鐘咁開法

補射offside

VAR is bullshit

雲達無入球1.81 all in

我就冇買到17.5高水嘅

射唔入 補射橫傳越位

希望你會中啦

降班啦 垃圾森多
12m都唔入 仲有咩用

森多快啲降班

佢橫傳邊有offside?

追雲達冇入球

屌你老母森多12m咁樣樣

森多氣數已盡

下季意乙見

冇角了

最後10分鐘冇角

意甲做咩 12碼射埋都可以吹返轉頭？

西甲爆角未

冇錢

真？

Var下點大波

雲仔-3ccccc

雲達 發達幫 俾多3角 刷角有回報

隔離果個傳俾射果條友 咪越左

柏達邦入未

YES

29226275

var真係莊家最愛
中意做波就做波

傻閪森多Dllm

吓？

雲達 發達幫 刷角有回報

森多輸半都唔比dllm

再見

買左森多大波 12m都可以唔入

森多射失12碼？

?

蒲下頭先

睇左reply冇越架wo

最撚攪笑森多班人投拆都廢撚事

最後一注

森多2.5s 水泥gel

發達幫 刷角有回報

森多真係on99
快撚d入粒啦屌你

3-0

d var 好仆街 鐘意睇就睇

雷加3比0

波台手足做野好快手，你睇下你仲登唔登入到馬會ac就知

班友都知自己今場比人落左order要輸

比兩場你 明尼路 莫雷

好提子

派我

西甲個角大係咪玩完

屌未買呀

4點法甲送錢波
馬賽讓波爾波咁多 同德甲埸柏達邦一樣咁旬

雲達無入球gel

雷加咁撚勁架咩

點解雲仔停咗角

雷加搞掂

停左成半個鐘頭角

cls

法甲買到驚

一時狂入一時叫全場先入

同白禮頓一樣 只識踼主埸

波一向都係假
只係大家好唔好彩買中球證個邊
明知係假 但都好多人賭緊

切爾達輸到無晒信心啦

買咗森多利亞下一球 無天理

岩

屌輸半都唔得？

咁唔好買 人黑起上黎俾英超你都唔會嬴 係好邪

斷撚硬

So fast

我係法甲先係咁姐

雷加 3.5/4b 100%

17ccc

假還假
唔好做到咁出面啦大佬
衰撚過澳假

俾多2個

入左4.5b

P牌，雖然我都係

柏達邦盤黎到呢個MOMENT真係唔知點輸

祝贏

其實係咪隨便打8個字就係一個戶口

咁既話亂撞都可以lock到一個啦

-2ccccc

88分鐘 18.5s有1.48
派錢

31520520

買你對家先

佢假得岀面又點
你有得投訴 咬佢食咩
d球員球證莊家照數銀紙 輸就輸賭仔

撞d 貪心撚先有意思

梗係唔係啦
8個數字千萬
香港都冇咁多人

我有一條三串一 一條二串一 每條1000
第一條森多第一球 第二條斷森多第二球

通常都係2or3字頭後面再撞7個

雲仔-2cccc

雲達00 cashed

絕殺和波

Cash你老母

發達

柏達邦fake goal

好快3:4ft

世界級on9

雲達

俾多2角

柏爾馬快入

24776512

比多角

切狗唔刷角

戒賭啦

計入ok? 柏達邦

做撚左傻鳩
今季唔買森多

9成冇越

傻閪

個ac真係你㗎

有料

切爾達準備反cup

柏達goal

西甲連c

反cup啦切爾達

柏達嬴撚埋
屌.. NO GOAL D人輸撚死

點解18.5都仲買大

發達邦 計左入

半格先

高登到連登都總有濕鳩

柏達邦 goallllll

抵死頭先先有人gel完

81分鐘買no goal here

雷加利斯仲有冇波入

柏達受讓1/1.5？

頭先見9倍想買
比狗會拒絕咗

你自爆架喎ching

咁 1.8X係抵買既 利申.. 買左柏達盤GEL到尾 廢事晒錢

18c

買4.9諗住都倒落海補多飛11
買唔切

屌18c 無入到17.5

17.5s手足戒賭plz

18ccc

中左柏fg，不過冇越位？？？

10c 開 15.5b 2.6x.... why我個時打緊機

俾多個

西甲角收咗皮？

你喺咪輸到傻撚左？

1.81 頂十幾分鐘都頂爆

唔識波真心
會唔會19角

無 睇完頭先replay

輸突了 十一月尾開始到依家輸夠25K
正式戒賭88

3-1

17.5b CASHED

點解要爆我17.5

咁睇唔開

嬲到貼埋account

最初開2.5,之後2.68,跟住11c馬會開始蒞水

岩岩17.5b以為死緊
點知補時7分鐘

19c goallllll

19！！！

19c

冇買到呀 早知信個位手足真係咁燈啦

19角

想死呀 魯芬 見無咩波 走左去打機

頭先係咪有人話邊個會追到18.5

狂追大角 爽

19

-1ccccc

20c ok?

都啱嘅
好過忍唔住

曼城2.0

有冇人派起機注

點解要補咁耐

屌你老母 森多射失12m個個食撚屎啦 屌你老母

雲達 發達 對賽都大角

留戶口

反cup到派

西甲半5全5 jump

25k咋嗎

有

無限大角爽撚到

Din

好似樓上手足咁？

@125唔係唔買嘛

抵你輸呀 雲達

收錢

真 成日手痕買吓買吓輸晒

Po飛食紅牌

切rc

買雷加7.5b追no goal數

樓主正仆街

因為阿梅個場馬會派左兩注錢比我，呢個係半場個時當博下

依家入左4.5b

點樣戒買角細

客rc

rc喇，收返埋啦

賓周達紅撚埋

國體

紅左件 應該開到

都話當玩下，入左入球大，客rc仲易收錢

1k攞嚟咁樣嘥

明尼路
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

1000

依加反超有400倍

屌 半5全5

me

要好忍得先贏到錢
我今日都忍咗成晚
想買個幾注買唔到 都中
知今日唔算好好運就唔撚賭算

單數皇者

想買6.5s 點部處

差蛇想喊 無mon雲達個場

人地都話中左角先推 咁都Jer...

想買西維洗唔洗驗腦

佢賭得1k 平時應大好多

今日本身贏7000
玩玩下又贏得果3000

Me

等8C先買

再玩變零

😆

切爾達條友半場先換出泥

上個月到今個月 羊5皮
一日針曬

我都冇 半場12.5以為自己有買

紅左入NG了

博下

無你贏咁多，14k，買左機票去旅行，輸淨900$

上個po個ac係？

小豆正選西維爾

最後一輪巴甲 9買 全中派1 500

點會咁買

好過我9買輸晒

要賭既話真係要聽大蛇講一注過

9 買

架

我都買左好多野了

痴鬼線買全單

雷加仲有冇

No 記得加密

西維爾平半好似淺左咁

。。。

小注ng啦

對家主場和到巴塞

笑撚死 手足做野咁快手

一定贏

見佢紅左我入左ng

巴打一日針哂五皮

雷加塊

呢個係未紅時買的

明尼路goal

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也
明尼路

原來巴甲已經最後一輪

衝動是魔鬼
下個月先再起機

好彩skip國體會

27677682
31520520

雷加好似唔想入咁

6c 7.5b gel

29226275
27677682
31520520

A米

對家

高追西甲角大同自殺無咩分別 半5全6

人權法制裁名單？

每個post都要 bin?

唔好咁老定

甘美奧-1
8倍幾一睇就知伏
但我忍唔住買左

魯芬中

屌

$10

準備反cup了

早知買4.5B
好彩小注娛樂下

切

對我黎講好多

起碼補6啦
點會冇

買左主

3:3就好笑

頭先有人gel主盤

7角

7c 角大假希望又出現了

笑撚死我

7c
7.5b cashed

3:4

整多3c

應該唔會3-3既 紅左

佢忙緊解鎖

角大只需2分鐘

3ccc

7.5s咁都要針

假波呢d野係唔會存在邏輯

波台唔可以無左你

博洛+西維
有無同路

踢少件點s

依家係張床到笑到成個傻閪咁

ccc

本身好地地 點撚知切入返粒

奧沙辛拿主場都唔渣

cccccccccc

有冇手足派我29226275 今日豬死

3-4 5 1 請食放題

咪又係角細

7.5b 水泥gel

反手Gel?

8. 5s頂唔頂到

再黎

哇。。

紅左都3-3既話會點

會收錢

我都係14k 輸淨3k

你地玩撚夠人地ac味

補幾多

Asw西維....

俾多2c啦西甲

巴甲咁正氣

8c 百屌成材

爽死了

切var 12m

Var西甲

12m var

一個二個係度玩人地ac過分到咁

高登到連登總有我地呢啲濕尻

LM

12m定角呀屌

8.5b jump

到我玩味

8角？

係乜撚都冇

變角啦

8c bor ching

8c完

7.5s 我屌你老母切爾達 90+2爆鳩我

針

屌你老母。。。 7.5細

27677682

咁撚快吹完場

AC 西維 波爾多

好撚爽 8C

+1

有冇手足博洛 奧沙

Ac大波

士砵亭對家紅左都入唔到波係咪戇鳩

ac大落飛喎

又黎到聖誕大抽獎了
[black]10 1 100快[/black]

買左1000個

係

屌你咪咁狗啦臭閪

又一力作

連西2場角細

屌你老母
雷加打多一個都輸角

吹牙

Wow

我欣賞你

今次到我了

係你啦 馬會ac 記得加密

係你啦 留馬會Ac 記得加密

巴甲咁多波入

溫馨提示...
西維爾果埸勿玩

巴甲咁多半大

追數 求必中

Jm9?

點解

玩左。。。 我都覺平半好似會出事但無諗

莫雷

最後3場 點串好
客客主?

jump 250就買乜中乜 5k就買乜輸乜

最後一輪鳩踢

追閪咩 留馬會ac 我派你

我了 31520520

奧沙辛拿呢隊癲狗波黎 D表現忽然巴塞上身 一時又學界級數
SKIP呢埸最好 寧願玩波爾多

玩撚夠味

Ac賭半大好過角

19898964

想去賭波但又冇本？
想一鋪反底但唔夠錢？
想試試手運但冇戶口？
而家立即下載馬會app
輸入31520520
只要估中密碼
5000蚊本即時屬於你
仲等？記住係31520520

登埋廣告

屌 中伏

今個星期大jump

死燈閪害夠人味

乖乖地玩少少算了

未

好玩唔玩 屌

好多號碼

再來

跟

高士路4ccccc

照玩西維爾

巴西甲暫時已經開左5場半大

10場 5場半大

有冇馬賽串波圖

31492048
29226275
27677682
31520520

瞓先，起身gel

32458654
31492048
29226275
27677682
31520520

高士路555555

逆向鈎到隻敏z

串波圖... 不安

大家要A米，咁我要博洛啦

戒賭了

有冇人派100？

跟 訓教

21800000 求派

買左隊唔系識入波既高士路

士砵亭大炒對面未？？？？

國際cup佢老母閪

高士路唔贏就降班啦傻閪

甘美奧-1會唔會開得出
8倍幾

中派我ok?

榜尾對榜首

樓上咁多ac事但撞個仲多過我派比你

記得有個jump哂無錢

2:2

博洛小船開出

6c 半5b cashed

Ac la

上左船出埋公海喇

博洛屌打緊

博洛ng?

有預感ac失波先

Ac禁屌

米蘭劍客全力「博」殺

法甲大勢：馬賽當弗勢贏「波」

人地2射2正 a米真係廢撚到

波爾多有冇手足

here

對家

大家有冇咁ios 比分app好用

有冇咩

嘩屌巴甲咁多半大

有無西維

西維直屌-1

Asw ac米蘭

Ac 12m

a米12m

12m

得李城燈唔到

Ac gogogo

花姐今日你出既全跟

西維客其他

修補左飛冇事

齊羊

會唔會再出晏d?

修屌撚左聲 咁樣杯上杯

0比1

修咁都走唔到盤...

我見10賠主勝 補左

Ac1-0

Ac

應該訓啦 大三罷

乞主在不在
想派你

喂 可唔可以唔好再入我ac
買唔到fg啦 on9

同你個名一樣，咁耐嘅post都撈番上黎

屌下佢地就岩

Ac半大-1

奧沙禁屌閪維爾

最衰都係你

G持

點解係我

又話派？

會唔會有人買廿拿果場下盤

04:35

波爾多連贏6場盤

10 1 100邊撚個字係中文字仲要係個派字

今場係馬勒當拿首場主勝

中伏

唔通考試寫堆數字就當作文咩
你以為波斯密碼？

一個二個貪心的小狗仲怪人

晏蛇收返條數未

一陣問下條打靶仔
不過仲有Auti 奈 沙利條數要佢清

姚力高快啲去死啦

中左西伏 仆得街

goal

西1:0

西1-0

即入

奧沙辛拿快啲去死啦

上啊

1